spreken.
Laat me denken.
Of liever gezegd, laat me proberen niet te denken. "
Bijna tien minuten lang stond hij daar, bewegingloos, met gescheiden lippen en ogen vreemd helder.
Hij was vaag bewust dat helemaal vers invloeden waren in hem werkzaam.
